葉劉淑儀: 對於英國外交官Dominic Raab散播未經證實的消息感到十分失望

I was dismayed to note that Britain’s Foreign Secretary Dominic Raab, MP, commenting on the violence which rocked Hong Kong yesterday, 1 October, called the Police’s use of live ammunition “inappropriate”.

Such comments made thousands of miles away by a foreign official, in the absence of any first-hand knowledge of what actually happened on the ground, are inappropriate and unjustified.

Hong Kong’s well trained Police Force use live ammunition in accordance with strict instructions - only when their lives and those of others are in jeopardy. As our Commissioner of Police Stephen Lo has explained, yesterday a Policeman was under attack by rioters using sharp poles, bricks and stones and another Policeman had to fire a shot to stop the violence.

No doubt Hong Kong’s Police Force would conduct its own internal investigation to establish how the event occurred. But it is totally inappropriate for foreign officials to pass unwarranted judgments not supported by facts. Such biased comments indirectly fuel the escalating cycle of violence in Hong Kong.

I also note with great concern that the injured person is a secondary school student of young age. I call upon all parents, all teachers, indeed all mature individuals to remind our young people not to persist in breaking the law and destroying our social order in the name of democracy and freedom.

Pursuit of democracy or freedom by violent means give these causes a bad name. Hong Kong as a whole has suffered a lot since 9 June. It is high time such mindless and unjustified violence stop.

source: 葉劉淑儀facrebook

英國都要加入一齊制裁賣港官員議員

睇得出有人驚到瀨尿

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

將啲美金換定人民幣啦孽瘤

Just throw her into a trash can like the Ukrainian did she is so fucking irritating

She seems to be a good candidate for the Magnitsky list!

姐姐好想入list

外國野來來去去都係葉劉回應
其他建制派唔識英文架?

仆街死啦葉劉.

自推 1/10

同妹妹爭第一啊
你識咩丫

睇到標題第一個反應同你一樣

自推 2/10

傻撚，新聞報曬點未經證實

乜嘢叫未經証實，邊個証實呀？黑警呀，人哋外國無記者呀，on 9

佢有無屌柒籮飯散播謠言？

繼林志偉大總統後
又有葉劉淑儀外交部長

好心佢出少句聲啦

葉劉 你同埋你個女等着俾人制裁啦

自推 3/10

姐姐同689 一樣咁煩

羅笵黑警嗰d未fc就衝出嚟9up
你表示失望未

盧偉聰一樣係睇片，但就係經證實？